陳奕迅首破壞王cd版改左歌詞 冇人講？

岩岩終於拎隻cd出黎播
發現首歌幾次副歌
都唔同之前mv同apple music聽既

E.g.
踩上鬼馬的板塊 變左 挑戰古老的妖怪

仲要album入面既歌詞本都係寫舊ver
咁奇怪既

係喎

個個買完隻碟返黎擺, 邊個會知

彩蛋黎
btw陳奕迅post有人講過

Apple Music 仲係鬼馬的板塊

有冇link
想睇下大家點討論
同埋好似聽得出 除左果幾句改左既歌詞
好似成首都重新錄過咁

自己搵啦

[Eason & L.O.V.E.] 陳奕迅討論區(7) - 跪求《我們萬歲》MV

#493 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區